今日中大一戰 希望大家可以意識到我地已經進入作戰狀態

連續兩日咁樣搞 希望大家可keep住團火 聽日繼續黎明行動

遠攻魔法

Tui

今晚去暴大附近幫手開花分散d狗